𝑦𝑜𝑢’𝑟𝑒 𝑎 𝑠𝑢𝑝𝑒𝑟𝑛𝑜𝑣𝑎, 𝑎𝑛𝑑 𝑖’𝑚 𝑎 ─

𝑖’𝑚 𝑎 𝑠𝑝𝑎𝑐𝑒 𝑏𝑜𝑢𝑛𝑑 𝑟𝑜𝑐𝑘𝑒𝑡 𝑠ℎ𝑖𝑝 𝑎𝑛𝑑 𝑦𝑜𝑢𝑟 ℎ𝑒𝑎𝑟𝑡’𝑠 𝑡ℎ𝑒 𝑚𝑜𝑜𝑛
𝑎𝑛𝑑 𝑖’𝑚 𝑎𝑖𝑚𝑖𝑛𝑔 𝑟𝑖𝑔ℎ𝑡 𝑎𝑡 𝑦𝑜𝑢
𝑟𝑖𝑔ℎ𝑡 𝑎𝑡 𝑦𝑜𝑢

𝑡𝑤𝑜 ℎ𝑢𝑛𝑑𝑟𝑒𝑑 𝑓𝑖𝑓𝑡𝑦 𝑡ℎ𝑜𝑢𝑠𝑎𝑛𝑑 𝑚𝑖𝑙𝑒𝑠 𝑜𝑛 𝑎 𝑐𝑙𝑒𝑎𝑟 𝑛𝑖𝑔ℎ𝑡 𝑖𝑛 𝑗𝑢𝑛𝑒
𝑎𝑛𝑑 𝑖’𝑚 𝑎𝑖𝑚𝑖𝑛𝑔 𝑟𝑖𝑔ℎ𝑡 𝑎𝑡 𝑦𝑜𝑢
𝑟𝑖𝑔ℎ𝑡 𝑎𝑡 𝑦𝑜𝑢
𝑟𝑖𝑔ℎ𝑡 𝑎𝑡 𝑦𝑜𝑢

Me?

個h字

h

？

開壞個頭

點啊

又點啊

好聽

Can you reach Canada,?

im so lost without you .. without you

5色英文-,-打中文la

I just died in your arms tonight

扭扭

呢首好好聽

𝓱

I'm beginning to feel like a rap god, rap god

佢好嘈

yes

𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽𝒽

pass

All my people from the front to the back nod, back nod

好h牙>.<

屌你老母>.<

唔屌我>.<

我屌你

青頭仔過煮啦

you broke my heart, bye

Ok >,< I love you >,<

唔好唔開心 你好乾淨

i love u too><

難聽過粗口

收啦 我一路都吹奏處男
無俾其他女人掂過錫過就最好

去幼稚園搵未

忘年戀？

姊弟戀 is fine

邊忽姐弟

40歲都是叫姐姐- -

35歲咪叫40歲姐姐

我13碎 叫你做咩好- ， -

我拾易碎

咁叫返你做431

咪叫431

好大方

想我嬲？

No la 講下咋

嬲咗

Tum返囉

try

第日先 今日攰

得你攰？

休息未

休到下個月中

仲好意思講攰 屌你

你有幾想屌我

...... 對唔字

笑能咗

Tum返👌🏿

食乜

咩？ 我lunch?

唔通早餐。。。

早餐食左7仔魚蛋

死肥仔

肥都可以好靚

但唔會係你。。

見過？

係。。

仲有無得救

睇多次先清楚

接我放工

地址

旺角街市

行緊去

快啲 等緊你

到

著紅衫果個肥婆？

背心短裙嗰個肥婆

唔好痴咁埋 唔該🙏🏿

下ok

終於放工 差啲訓撚著

點解唔瞓到聽日唔使專登早起

因為要煮晚飯比你

減肥

脂肪先係你本體

哭緊。。

男人老狗喊乜鬼- ， -

有咩問題。。

唔準

高質post 樓煮有心思👍🏻👍🏻👍🏻

Jm9

bb聽歌歌

怎麼了

im so lost without youuuuu

叫春

唔想拍拖 但想有個值得鍾意嘅人等我ff吓
想追人 想有男神俾我投放吓感情
但男人都一樣無個值得鍾意

哈。
咁我鐘意你算

夜啲先叫 日唞嘅我shyshy😳

唔要sheshe次次識人都ff得太多 然後幻想破滅唔係自己諗到咁好就好灰
是咪太高要求

佢咁早起身

都未瞓

同時間點開兩個app秒回

瞓唔瞓好

自己又有冇資格咁高要求
呢個問題我都諗緊..

唔瞓 陪我

如果有呢男人都唔會揀豬扒

食咩早餐

可能我真係你個frd

你在選擇人
人亦在選擇你～

真嘅話 我⋯⋯

我會好撚驚

有無試過有個好啱嘅人你好鍾意佢佢又鍾意你但你唔想一齊

冇⋯⋯我而加好恨拍拖

好難會有個人 我好鐘意佢

但有拖拍又煩 是但拍住先又勞氣
會好驚 覺得自己唔好點解佢會鍾意自己 佢好到唔想累到佢
咁諗係咪好on9...

好耐無好鍾意一個人

唔自爆

好似從來冇試過

咁醒目

點解

我iq280(連登最高)

我拎白卡

八婆

怪唔得同你溝通唔到

🥺

係囉

y stay up all night

錫返先*妹妹妹*

U2 baby

地獄做人＝地獄

瞓咗一個鐘發噩夢醒咗

做人好似冇希望

擘唔切口𠻹

出到嚟同人相處好煩